[STEAM]有無人一齊玩BLACK SQUAD???(免費槍GAME)

入面9成槍都免費,就算要用章買都係好快就儲到
每日登入都會送GAME錢同LOOT BOX抽免費野(有限時槍)

呢期做緊CHERRY SKIN既SALE,每日抽箱都有機會中限時既CHERRY SKIN槍
換彈有特效好撚正

射擊FEEL似COD,依家仲係EA緊

利申FPS廢鳩,淨係玩TDM

唔記得講
依家做緊Spring Sale

2500點由 20美減到5美就有

仲有免費dlc

有3個槍pack
不過限時14日

同CS Go有咩分別？？

免費
EA
易上手

其實你咁問想我點答

最多幾打幾

TDM 8V8
爆破就8V8同5V5

人質好似都係5V5,無玩所以唔係好記得
排得都算快,TDM普遍10秒入到場

BLAZER好好用

有無手足一齊玩

1

2

3

4

5

6

留名
番到屋企down

一齊玩

想聽下仲有咩好玩之處
已經有csgo R6 cod bf1 TF

冇mac

我又唔係sale你
想知咪自己裝黎試下

我都係打tdm 多，槍都差唔多齊晒，係冇skin

我趁spring sale一次過買左特價個子彈同首次充值個0.99優惠

買左女角同抽哂箱
買左小小skin

呢隻閪驚啲抽箱如果禁try again會係咁彈一樣既野出黎
但出去再禁多次抽個下啲野就會好啲
懷疑係bug/有心整到咁

抽skin 太閪，我決定等佢出steam market 直接買人地d skin

market就黎出啦
不過佢啲skin算係咁，以新驚黎講

blue urban好靚

想要黃m4 不過好似要睇人地台先有

我覺得迷彩m4已經幾靚
btw國旗卡其實幾靚

不過比班支那人搞到落哂架

Steam槍game玩開warface
有香港server但好少見到香港人

玩呢隻

今日追左40幾KDA數
雖然仲負緊60幾,利申廢鳩

R93真係好撚正

樓主有冇邊把高攻既步槍介紹?最好爆頭一槍死,我cs go都係rifleman

每個人手感唔同喎

同埋我好少玩1TAP (除左渣R93之外)
多數都係半SPRAY半TAP

之前用開SCAR-L
早兩日抽箱抽左D BS COIN番黎買左把M4用

不過個人經驗MDR,SR47,S15係我最多比人爆頭個幾把

利申最近轉玩狙,R93太好玩

thanks

ACR 啦，新手神槍
高後座果d 你唔好諗
狙依家最勁一定係axmc

聽講R5都係新手槍黎

btw以為狙最勁係A107A1
因為最撚痛
但應該好大後座？未用過

Axmc就親生仔黎
官方dlc pack有綠電skin

發覺自己手感日日都唔同
早兩日岩玩狙
今日玩M4仲順手

BTW今日免費BOX抽到7日CHERRY 基本刀
拿起手個下好型,有EFFECT

自推到完場

有冇巴打開個clan?

有無咩條件
如果無既我可以開

hotfix 緊
放假想打機都唔得

好似係login個陣出錯
唔知有無賠償呢

咁又唔知 一陣你睇睇

好

又話an hour

3個鐘都黎啦屌你老母
仲差4場先完日任,屌

Soldiers,

The maintenance has been extended as other issues have been found during the maintenance.

<Friday, April 13, 2018>
- UTC: ~5AM
- PDT: ~10PM (April 12)
- BRT: ~2AM
- EDT: ~1AM
- CEST: ~7AM
- SGT: ~1PM
- AEST: ~3PM

We ask for your patience and understanding, as our devs are currently working hard to fix the issues.
We apologize again, and will keep you updated.

- Black Squad Team

要少尉以上先開到clan
我未夠lv

我琴日先玩 軍曹仔一個
準心有冇得轉大細？

有呀
設置有戈

BTW ACR真心幾好用
但明明數據上m4仲穩
但用落m4好撚飄

數字不嬲都呃人，要睇就睇人地實測
ACR 係所有步槍最穩果把啦
M4 你用唔掂可以試下s15/ mdr / g36

唔係用唔掂既,不過用落手感明顯無acr同scar-l咁順

s15後座咁大我舞唔掂啦應該

scar-l真係無論個日/個場手感幾差都好,都可以掃幾件先死
acr就要再練下,用慣左m4禁幾下就停,但acr既傷未至於可以收對面皮

scar l 垃圾槍黎wor, 定位laser gun 但係頭幾粒後重飄過m4, 你舞得掂應該玩到s15, m4

唔係掛,scar-l廢槍黎?
我覺得佢除左低傷之外幾好用喎
S15成日免抽抽中,但真心舞唔掂

不過自從課完金用bs 買左m4綠迷之後已經好少用,逼自己練d勁d既槍
依家f1 acr f2 m4 f3 r93

btw ACR D聲好撚好聽

睇尼個參考下

巴打玩左幾耐,咩LV???

只係一個剩玩tdm 既菊花仔姐

搵日一齊玩

btw d on9仔最鐘意完場嬴左嗌ez
跟住出到去之後睇佢咩KAD啦

仆街死多過殺都好意思串人

利申:殺多過死先會講EZ,平時講GG都算

夜少少先,岩岩跑完10場數,有D攰
反應開始跟唔上

BTW真係比個垃圾TEAM BALANCE激撚死

50抽無槍

中BS換槍當安慰啦

之前都有課過 今次見優惠先玩番

其實kill time一流
tdm節奏好快（部分場）

同埋真心覺得聲效、打擊感做得幾 好

淨係玩c4 淨係skin槍唔太屈已經好好

skin真係得skin呢下好野

好想快啲出market直接買

買刀 雖然有龍爪刀但想換下刀

刀真係自己J下算
根本勁少用

有冇discord群

咁少人點開

有冇人夠lv可以開個團

開左先?

聽日先
準備訓

呢個係instant invite得15分鐘
入唔到呀

自己冇+20K 都唔好嗌ez
除非對面打得好閪，tdm 都camp base

唔係掛我整左永久架喎
等我今晚番去再試
sorry咁多位

有啦
近呢幾場都1st kill/1st score

camp base真係好撚閪
不過通常都係輸好多先咁做
通常殺左呢啲傻閪會即刻送句noob camper比佢

btw今朝打左場除左自己之外所有隊友都死多過殺
對面就全部殺多過死
濕鳩team balance

抽到支MDR GL, 第一場已經42%爆頭

MDR 真係幾好用 抽中幾枝MDR cherry art夠用成個月

D 每日箱成日中medal同gold, 乜槍都夠你買

留名

d錢拎去抽箱抽左把刀

medal 同BS COIN真係

巴打discord群呀

岩岩收工
番到去即搞

咁夜?

番晏收晏
好合理

再試下

1
今晚繼續收晏

down緊game

我整左永久架喎

有冇開到戰隊?

未夠rank

裝緊 聽日玩

我唔信今次都唔得

岩撚哂d唔想俾錢 或者連幾廿蚊都俾唔撚起既小學雞玩

唔明咩邏輯

幾時可以搞個戰隊打ranked match

我盡快升lv啦
不過講真開左我都唔打c4

無乜興趣
同埋應該都唔夠人

我都升緊 TDM玩得多好攰 街場c4 成日有人troll

tdm長期要keep住高集中
打一場好似好耐咁

但好易練到槍法同反應

係，MDR 勁穩又唔係低傷
AMXC 同DSR, blazer d 傷害一樣，但係最快射到下一彈

其實換彈快慢算唔算重要
始終開狙都係射一槍，縮，再射

定係就係靠快個少少去準備下一槍瞄定對面

我用開連狙係第二槍先會中

未開團冇得打rank

幾lv先有clan？

少尉

中意runNgun,
CsAwp,不了

玩免費槍驚=小學雞、唔想比錢/比唔起
都唔知咩邏輯

傻閪噴精

有無手腳依家玩

屌你老母成班企正係重生點開狙cmp先贏4命
仲好意思講ez

OW

呢到D巴打好勁

已經開左團 LIHKG
夠5個人就可以打ranked match 大家快d黎玩啦

仲出左market
好多skin槍都係幾蚊把就有

當然靚個d要過百上千

臨訓推一推

點解玩佢唔玩csgo?最大分別係邊

玩下咪知

有冇話分咩ser果d,玩fps game好怕lag

有亞洲ser,唔洗擔心
仲有繁中

不過間唔中都有2,3條友過百ping走入黎玩
隻game仲EA緊,好多野都未整好,所以吹佢地唔漲

最誇張試過對面全隊得1個正常PING
不過都嬴

ok,岩岩down好,玩下先

記得攞齊d dlc抽野同免費槍
其實佢aiming 幾易
節奏又快，易上手

所以先鐘意玩

點拎

熄gane

然後商店頁面個到碌落啲咪有dlc

玩咗兩場未係好慣
btw有冇人玩過ironsight
都幾類似

discord link都唔識整?

唔知點解
明明我整左永久佢都會過時

唔知你